（打臉支那）美眾院通過國防授權法將評估美艦訪台

美國眾議院以344票同意、81票反對，通過2018財政年度的國防授權法。有關台灣的兩項修正案，在全院無異議下通過。當中關於美台軍艦互訪的內容，修正案要求國防部長在明年九月前，提交美國軍艦訪問台灣港口，以及台灣軍艦停泊夏威夷及關島的可行性報告。

國防授權法亦要求行政部門定期報告軍售的相關流程，讓國會在對台軍售中扮演更積極角色。法案再次寫入台灣關係法與六項保證，並明確指出，國會認為美國應擴大支持台美兩軍交流，資深高階將領的往來聯繫。

支那賤種玻璃心碎